仆街買咗個垃圾螢幕aoc🤦🏻‍♂️

早排去買咗個螢幕 貪平買咗個24吋嘅aoc＄1000左右點知返到屋企發現殘影好勁有冇方法改善？

再買過個